[大圍選戰] 踢走建制肥莉嘢

因為之前個主題開得衰, 麻煩唔好推之前個post
====================================================
大圍區侯選人(排名不分先後)

吳定霖
性別: 女
職業: 社區主任
政治聯繫: 民主黨、民主動力
FB:

董健莉
性別: 女
職業:全職區議員
政治聯繫: 民建聯
FB:

鄒家成
性別: 男
職業: 護理系學生
政治聯繫: N/A (獨立候選人)
FB:

袁桂禧
性別: 男
職業: 註冊中醫師
政治聯繫: 保民聯
FB:

==========================================================
2015年大圍區選舉得票結果

董健莉 3,649
梁鎮軒 2,087

踢走建制 你我有責

五大訴求 缺一不可

條獨立撚邊位呀

肥董係呢區好耐，如果有人分票好大機會唔夠打

其實都係兩屆, 不過真係完全呃飯食

Push

住左咁多年大圍 我都係第一次見吳定霖
又空降
利申 11月24會送走兩個深藍廢老

吳定霖好似無乜宣傳咁

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

tui

有見過佢一次咁囉 都係無乜貢獻 個學生哥都係 淨係見過一次

愛國愛港 就要投保民聯

之前有巴打寫過區選網頁

push

推

可以預期呢區好難打

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

獨立個個系為左避免保皇黨自動當選先出的(個陣民主黨未出選)
之後E家俾人屌鎅票你地投番民主無所謂 但請不要屌同路人

利申:周生既青衣中學師兄

如真，其實佢應該要同民主黨傾吓，聯合戰線

而家點睇都似鎅票，而且佢同吳定霖都極度宣傳不足，真心好危

吳定霖十月四交咗表啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

大圍有邊個好投

未有政綱真係唔知
不過用排除法一定唔會投肥莉同保民聯

鎅票狗

踢走建制為主要目標

住附近
每星期都經過美林
吳定霖落美林超過一年
肯定唔係空降
夜晚見過佢派傳單
但存在感好低

但姓鄒嗰個係完全無見過
至少10月中前都無見過佢嘅橫額宣傳
為左咩大家心照

吳定霖係林卓廷美林邨辦事處社區幹事，大時大節都有搞活動同廢老唱歌

大佬，佢地兩個輸緊...無宣傳咩都無..
點打

現家仲有無可能攪初選? 兩個實攬炒

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

啲活動好受廢老歡迎

更新聯署名單︰(有*號為現任區議員)(截至1/11 22:00)

港島區(19名)

中西區區議會
1. 西環區候選人 彭家浩
2. 水街區候選人 何致宏
3. 觀龍區候選人 周世傑
4. 觀龍區候選人 梁晃維
5. 山頂區候選人 賣間囯信

灣仔區議會
1. 維園區候選人 李永財
2. 大佛口區候選人 梁柏堅

東區區議會
1. 漁灣區候選人 徐子見*
2. 興民區候選人 謝妙儀
3. 翠德區候選人 蔡志強
4. 佳曉區候選人 黎梓欣
5. 環翠區候選人 吳卓燁
6. 景怡區候選人 曾因瑩
7. 小西灣區候選人 陳榮泰
8. 欣藍區候選人 李鳳琼
9. 筲箕灣區候選人 梁詠詩

南區區議會
1. 赤柱及石澳區候選人 彭卓棋
2. 香港仔區候選人 黃銳熺
3. 田灣區候選人 袁嘉蔚

九龍西(14名)

油尖旺區議會
1. 大角咀北區候選人 李傲然
2. 尖沙咀西區候選人 陳嘉朗
3. 旺角西區候選人 陳源彬
4. 佐敦南區候選人 陳梓維
5. 旺角東區候選人 林兆彬
6. 尖沙咀中區候選人 賀卓軒
7. 大南區候選人 李國權
8. 旺角南區候選人 朱江瑋
9. 佐敦西侯選人 朱慧芳

深水埗區議會
1. 長沙灣區候選人 李文浩

九龍城區議會
1. 樂民區候選人 林正軒
2. 土瓜灣南區候選人 李軒朗
3. 海心區候選人 童繼民
4. 馬頭圍區候選人 曾健超

九龍東(3名)

黃大仙區議會
1. 東頭區候選人 溫子眾

觀塘區議會
1. 月華區候選人 梁凱晴
2. 藍田區候選人 馮德森

新界西(52名)

荃灣區議會
1. 楊屋道區候選人 林錫添
2. 祈德尊區候選人 陳劍琴
3. 福來區候選人 伍嘉儀
4. 馬灣區候選人 倫智偉
5. 愉景區候選人 劉卓裕
6. 海濱區候選人 岑敖暉
7. 麗濤區候選人 謝旻澤
8. 荃灣郊區候選人 譚蓓欣

屯門區議會
1. 三聖區候選人 巫堃泰
2. 景興區候選人 羅焯勇
3. 新墟區候選人 張可森
4. 興澤區候選人 曾振興
5. 寶田區候選人 張贊華
6. 山景區候選人 黃丹晴
7. 富新區候選人 李家偉
8. 翠興區候選人 潘智鍵
9. 良景區候選人 王德源
10. 田景區候選人 梁灝文
11. 龍門區候選人 曾錦榮
12. 富泰區候選人 何國豪
13. 屯門鄉郊區候選人 張錦雄
14. 友愛北候選人 林明恩
15. 友愛南候選人 林健翔

元朗區議會
1. 頌栢區候選人 張國棟
2. 宏逸區候選人 巫啟航
3. 元龍區候選人 張秀賢
4. 頌華區候選人 陳詩雅
5. 天恒區候選人 王百羽
6. 瑞華區候選人 林進
7. 天盛區候選人 侯文健
8. 天耀區候選人 何惠彬
9. 嘉湖北區候選人 伍健偉
10. 悅恩區候選人 康展華
11. 洪福區候選人 陳樹暉
12. 屏山中區候選人 張智陽
13. 頌栢區候選人 李煒鋒
14. 晴景區候選人 郭文浩
15. 錦田區候選人 李頌慈
16. 鳳翔區候選人 麥業成*
17. 元朗中心區候選人 石景澄
18. 八鄉北區候選人 李根銘
19. 富恩選區候選人 關俊笙
20. 十八鄉中區候選人 方浩軒
21. 十八鄉北區候選人 劉晉宇
22. 十八鄉西區候選人 司徒博文

葵青區議會
1. 長安區候選人 張文龍
2. 青衣南區候選人 郭子健
3. 葵盛東邨區候選人 周偉雄*
4. 翠怡區候選人 黃俊達
5. 葵涌邨南候選人 黃潤達*
6. 葵涌邨北候選人 梁錦威*

離島區議會
1. 東涌南區候選人 王進洋

新界東(48名)

沙田區議會
1. 禾輋邨區候選人 李志宏
2. 下城門區候選人 黃浩鋒
3. 博康區候選人 趙柱幫*
4. 愉城區候選人 石威廉
5. 翠田區候選人 許銳宇*
6. 沙角區候選人 陳兆陽*
7. 王屋區候選人 黎梓恩*
8. 松田區候選人 黃學禮*
9. 帝怡區候選人 謝潔泳
10. 錦濤區候選人 陳天俊
11. 馬鞍山市中心區候選人 邱文勁
12. 鞍泰區候選人 鄭仲恒
13. 馬鞍山市中心區候選人 鍾禮謙
14. 乙泉區候選人 丘文俊*
15. 田心區候選人 曾杰
16. 水泉澳區候選人 盧德明
17. 愉欣區候選人 勞越洲
18. 烏溪沙區候選人 李永成*
19. 大圍區候選人 鄒家成
20. 錦英區候選人 丁仕元*
21. 徑口區候選人 吳錦雄*
22. 顯嘉區候選人 張宇添

西貢區議會
1. 德明區候選人 鄭仲文
2. 環保北候選人 陳展浚
3. 厚德區候選人 王卓雅
4. 環保南區候選人 姜新華
5. 都善區候選人 李栢棠
6. 坑口東候選人 李賢浩
7. 富藍區候選人 陳耀初
8. 翠林區候選人 蔡明禧
9. 彩健區候選人 陳緯烈
10. 景林區候選人 張偉超
11. 環保北候選人 何梓聰

北區區議會
1. 祥華區候選人 黃嘉浩
2. 盛福區候選人 呂智恆
3. 清河區候選人 袁浩倫
4. 聯和墟候選人 周錦豪
5. 粉嶺南候選人 張正皓
6. 上水鄉郊候選人 侯曉彤
7. 華都區候選人 張浚偉
8. 華明區候選人 劉嘉豪
9. 石湖墟區候選人 梁金成
10. 鳳翠區候選人 蔣旻正
11. 御太區候選人 陳梓峯

大埔區議會
1. 頌汀區候選人 文念志
2. 大元區候選人 區鎮濠
3. 宏福區候選人 姚鈞豪
4. 廣福及寶湖區候選人 連桷璋

總數︰136名

(以上名單於11月1日22:00最後更新)

疑似鎅票今日會去

種票、強制票(紅色公司員工)、老人院票(用長者的票)，無所不用其極就是港共得來的票

甴
近
平

希望吳定霖踢得走肥董

習近平曱近平甴近平

好多獨立既都係來自反自動當選行動
只要睇返果區上一屆係咪自動當選
就會知

吳定霖大家睇路
勇武流血管佢收票

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

自己區自己做民調，等選民有多D資料做選擇
要投就要投個大機會贏既

我老豆有去支持1號，先日1號擺街站嘅時候，3號走過來將自己嘅banner掛喺1號塊banner上面，遮住人地嘅banner, 同佢講1號申請咗掛嗰個位佢都唔肯拆。另外，1號亦申請咗用喇叭播林卓廷嘅宣傳講話，但係3號就企喺隔離用大聲公講嘢，蓋過1號喇叭嘅聲。

重點來啦：冇幾耐之後，驚見肥婆走來同3號耳語咗幾句，3號聽完就執嘢走咗！！

補充：3號呢條友成日都話民主黨做唔到嘢，但係我地明明冇同民主黨割蓆，同毛ee都關係唔錯，呢條友咁仇視民主派做乜？仲要聽個民建聯肥婆講？？講完五大訴求缺一不可就去同建制派搭晒膊頭？？有冇搞錯！

用您一票反建制、救香港！

大圍人入黎

push this

最緊要踢走肥董。集中票源投一號

大圍撚識做啦
訪個係人邊個係鬼
美林同美田好撚多廢老廢中